搞咩突然風雲變色

又行雷又落雨
個天文台app舊雲直情紫色

政府又做左咩傷天害理既事

真心痴線
專與民為敵

[CLS]豪景花園丟動物落樓案釀28死傷 律政司放生被告不起訴

連個天都憤怒

大肚婆
唔撚告9條友
痴撚線

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

旱天雷我個邊
嚇到我隻狗癲左

年年7月14果段時間都係咁咖啦

好撚大聲

係都搞黑警先
做咁多傷天害理野

巴治奧被判監

仲有個律政司

連個天都想幫啲動物討回公道

係咁行雷 好撚大雨

係突然間行雷
天文台真係廢9
次次都係突然改預報

大雨到乜都睇唔到